誰和誰

天命

別高興

好想睇返
上網搵睇到十幾集變咗普通話

天命最高!